不如大家幫幫手報警

其實大家可以幫手報警話xx商場有黑衣暴徒聚集 (懷疑係黑衣嘅人都可以）咁警察就會正式入場
大家可以早啲收舖
我見大古城人影都冇只有警察

推